屌奶星。。。Eminleo出咗新片冇人提？

勁能高汁

推

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

block咗 #3

唔緊要 你損失

哦 好

山西政協？

做人咁樣好辛苦

擇善固執

共狗片都睇？

睇晒

好睇是良知

勁多頭d致敬位

who?

Eminleo黃唔黃？

佢似係啲買嘢都睇係咪中國製造嗰啲傻西

政協黃唔黃？
689 黃佢咪黃囉

正常人細個都睇eminleo大，你一係就弱智一係就無童年。

你知唔知咩係政協

黨員都可以黃 (好似係)

你睇咗未

N賓做乜鳩

佢似eminleo

點睇樓主都傻閪過呢到所有人啦
唔收錢幫人宣傳
連狗都做埋，真係卑賤

佢似幫Eminleo含過

屌奶星你定義乜鳩正常人啊
你老母正唔正常啊
我話正常人都屌過你老母啊，你有無啊？你係咪弱智啊？

等你的汽水滿瀉我給你加片薄永

圣杰粉

你眼中得錢？估唔到你眼界咁窄
錢買唔到快樂㗎傻西

有咩唔啱咪講到啱 你咁樣好肉酸

好撚垃圾呀屌

弱智。

唔好人生攻擊，尊重啦

我老母都有睇 你咪七下七下
你拎睇youtube同屌老母做比較更加顯得出你無腦

戇鳩post

咁你唔拉？智撚醬

佢想多啲人睇到條片露曬底

佢老死係黃到仆街伍公子
你話呢

推到上熱門

上左熱民

口裡說不

上左啦

目的已達成 樓主請過數

我想上熱民多啲

wechat pay?

打错 拉

咩年代呀仲eminleo,你估飲紅酒咩依家

邊撚個係Eminleo?

現金(xianjin)

獻醜不如藏拙。

ok边到等

羅樓夏

仲孖寶賽車 睇試當真好過啦

未過數 拉

啲戲好撚屎呀屌啲對白又咁撚生硬
睇咗陣唔想睇
返去睇試當真好過

似係你唔明人地講乜9
人地反諷緊呀

先生 我講 緊係得啦
我緊係唔委屈啦
但我又內向，又唔夠緊貼時事
以我對大家嘅印象
在座咁多位都緊貼潮流脈膊
站起時尚尖端
我只不過係擔心
我開口講既野其實所有人
都一早已經知道姐？
咁如果係咁 我咪係到發放緊 一啲
所有人一早接收左既資訊？
咁唔係唔得，浪費時間呀嘛
再講，我都係多口問句姐
開場白黎姐，禮儀黎既姐
唔通我問你食左飯未？
我真係好想知你食左飯未咩
我講句早晨，唔通我朝早真係好精神咩
如果我表達方式令你唔舒服嘅話，
我可以改呀
我有無屌你老母臭閪呀
我無喎
依家你屌我老母臭閪喎，我好唔舒服呀
你會唔會改？

你試當真打手？

陈奕迅啲歌都舊 你又聽？

似係你唔明我講咩
政協都可以係黃

ching柒左，佢篇野潮文嚟傻仔

我唔去得。

佢睇緊笑波子

点睇我秒死左#70

ching柒左，佢篇野都係潮文嚟傻仔

笑撚到仆街

條底褲好黃

唉屌 唯有拉。

傻仔嚟，似係一路睇一路屌

我柒撚左 幫手拉(pull)

拉

正

賓侵聯手又上熱門

leo，如果你睇到呢個po，請繼續加油！

傻仔

佢又真係冇講錯

cctoy啲傻西又裝bot又盛都做唔到

幫手拉啦 大哥

唉屌 拉

方國山嘅智力喺cc台算top1%，嚟到波台入唔到top 500

勁多頭d歌 好熱血
仲有turbo哥 好耐無見

囉囉狗排第几

政協都有時間打機 係開心仔

前果幾分鐘戲好撚尷尬

直接播賽車果段好過

大家生活都唔係淨係得retweet同推上熱門啦！
人哋得閒打下機唔得？

23

人哋重操故業 要啲時間 不過都幾好睇

開心仔呢啲term似初中雞

今日所羅門retweet咗，係開心嘅！

成班手足排隊屌你老母，伯母仲辛苦啦，唉唔講住，我要再輪多轉

笑撚到
同黃大仙篇野一樣

有冇top 5 （除咗你）

唉，如果你咁樣講嘢會開心啲，我無所謂
反正你講完又唔係真

推(tuī)上(shàng)熱(rè)民(mén)

唉，如果你咁樣講嘢會開心啲，樓主無所謂
反正你講完又唔係真

邊撚到高質？悶撚到嘔
仲用緊幾十年前youtube拍片嘅標準去睇？

thx 我柒左 請幫拉

Lm

咪講撚左23，5乜鳩呀屌你老母小屌

啲人係咁binc 勁低智

我問緊其他top 5 你今次七咗

有冇睇？

咁都悶我建議你睇返笑波子算

淨係睇達哥

講到依家youtube好高質咁

達哥呢排勁bulk
大隻過啲連登仔

從來都唔覺得佢好笑

得(得)今(今)次(次)？(？)你(你)講(讲)野(野)算(算)厚(厚)道(道)。(。)

我是歧視，非其非

咁你唔拉？樓主上到熱門 你就係帮凶

佢唔覺得好笑姐，可能覺得好睇呢

Gym都做埋
講嘢又風趣打機又好睇
反果個都on9

都正常啦 伍乞衣啲垃圾搵鬼要咩

上到熱門，可以拉。

好波

佢可能欣賞剪接角度

人哋一直關注仲想点

政協收皮啦

1997 年 7 月 1 日，經歷過回歸時刻的朋友或許記得，當天香港下起傾盆大雨，氣溫驟降，當雄壯的國歌《義勇軍進行曲》奏起時，看着鮮艷的五星紅旗迎風飄揚，一股熱血頓時湧上心頭

咁佢冇講錯喎 幾熱血

你咁做人好辛苦

Who?

做人好簡單 有奶就讚 有中就反 5毛收皮

你自己問心啦
十幾年後仲拎返十蚊紙黎講你唔係笑得出呀嘛

手足需要幫手 唔該

on9 post
大家唔好回

拉

我笑撚到仆街

你推左

wfc

推乜撚

哦

我点知佢 你問我我問边個

推乜鳩

點你老母呀 PR狗

推返先 唔講政見 尊重一下樓主啦 創作唔使成本咩

On9, 俾個機會你簡單介紹佢，你就9唔搭8

点係諷刺緊64坦克車 你活在牆內冇睇新聞？

都係個句 獻醜不如藏拙。

第一
有咩好討論?
第二
冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

笑波子仲垃圾過eminleo 都拎黎講
之不過至少人地有拍片撐過反送中
阿政協做過乜撚？仲吹奏

好悶

拉啦

你点解咁惡

是撚但，睇留言都知唔係咩好野，唔識好過，BYE

返去睇笑波子啦你

嘩屌

咁就10年

有撚屌錯你？

佢係中國內地幫好多手足 唔知唔好亂講當幫忙啦

佢唔知個点字点解

心知肚明啦

不了，紅底

似係黨員

on9 block都唔撚俾？

turbo哥走晒樣

估唔到家陣內地嘅00后連64都唔知咩事 好失望。。。

10年喇 而家都瀟灑不過多咗份滄桑

其實屌奶星係咪啲大陸人讀唔到個那字演變而成？

所以話洗腦好成功，咩都唔知仲咁惡死

尷唔尷尬啲

唔係 你錯了

我撚到條友呆左

屌奶星人都冇聽過 你似新愉民

無，咒你老豆死左俾人分屍再俾狗食晒都無問題

榕江•云玺賣晒冇野做

Ben

你躁狂睇下医生好喎清

叫佢返屌奶星啦

你鐘意 講呢啲嘢只係顯得出你份人幾無教養

我屌你老母 芝士漢堡呀

呢個好笑，值得留名

屌你，咪提

唔係深圳咩

佢係我分身嚟 引起罵戰維持熱度 你7左

唉屌 拉喇仆街

吊 幫手拉啦 有邊個未柒過

你撚到全波台呆左。。。

你有冇呆

覆到你点呆啊

傻鳩PR

笑到我仆街

咁就唔係全波台呆啦懵能！

秒左條撚木羊。。。

你講緊邊個 想block

佢俾我秒到呆左

呆一世咩懵兩

你樓上秒返啦

自己

佢自我介紹

你係狗

你仙系-_-凸

Block咗 #4

你唔尊重eminleo都尊重下樓主啦 人哋開po唔使花心機？ 你咁樣好自私 仲話兒童院

樓上弱智

点睇#45

使撚你言井

我屌。

想講你樓上

佢關鍵時候會投反對票啦 唔係點體制內抗爭 吊你老味

國際戰綫既野呢d廢物識條春咩

呢介博sir分身黎 低處理

希望你空難。

屌你老母 芝土漢堡

屌你老母閪 薯條麥樂雞

反哥有道理

你同你未婚妻一齊空難啦

又係你呀棚牙好黃嘅政協

我女朋友係日本人 佢話你影撚衰哂日本！
屌你老母！

你條仆街聽日死全家

精神勝利法傻閪

我祝你全家比黑驚殺晒我寧願中共管治都想你隻分化狗死冚家

屌你老母呀中國人

你全家中武肺死撚晒

唔通我咩

日本手足因為你條撚樣同香港割席 成場運動比你條賤種搞散咗 屌你老母奧閪！

以後做中國人啦 柒碌

你讀asso做sales 成世人都係社會最底層嘅垃圾咋 傻西

你家姐俾黑人屌 你細妹俾印度人屌

點解block撚左都仲睇到上面柒左果個波台狗 係咪有bug

你全家都係性工作者黎 支持你

點睇反哥勁嬲

尷到顛
不如攞黎做尷尬文

政協整嘅片果然好睇

政協前線好黃

下年投熱血公民你仲有得救 屌你老母

要反哥出動唔係幾好意思

屌你老母何家成

岩 拉

祝你生仔唐氏
生女變弱智

一人少句喇 做野先做野先

又拍得幾好睇

你講緊我？ 搞錯左都叫柒？

反哥嬲埋你。

再試多次

推啦

好

推。

我天日吞返佢

政協不了

有bug
連狗勁on9

傻西。

医你老母。又bolck一件

Block 完樓主
順手block埋N_Bendtner

哇！勁！

唔好同我講呢篇都係潮文

好！

督尿好黃

係

想知多啲

邦巾手推tui 上面有只五毛反樓主

只五毛勁on9

佢連block都串錯 似內地仔

唔似止啦 佢97%係 我識好多內地人都會串錯做bolck

係佢柒到

25？

你點識的。

條友龍門粉

今日幫張侵杰條能樣含咗佢個金毛頭未呀？吊係老味

梁天琦定罪，邊個幸災樂禍嘅就完全封鎖

條香家燈反牙些

佢開kai勁撚多龍門打手po

咁抵反

ching你嬲到手到震埋

關我咩事

修煉饅頭的秘方

大哥今日戰力高到唔使出反哥

店內播放榮光歸香港

奶茶淡如清水照樣賣清光

消失了的月餅懇請你的原諒

為一盒五仁養一身傷

別想投訴我我會告手足誹謗

poly煮飯的悲歡 呼籲港人不要再善忘
沒有民選政府 是問題根源

本身是個精算師 轉行開了龍門當廚師
雖然收入少了 很有滿足感

几年前的幻想 几年后的原谅
为一张脸去养一身伤

贏左了 唔使再推。

張俊傑也說今日的他「成個變晒」：「以前鍾意睇波睇曼聯、鍾意打golf、睇龍虎門；而家好耐無睇波，龍虎門期期有買，堆晒喺度；golf 都收埋咗。以前會care 舖頭生意好唔好、人哋點講，而家淨係睇新聞，留意邊啲人要幫，成個生活變咗。」

佢似浸哥 嬲到覆唔到

睇試當真算啦

够？

#11呢

食藥啦好嗎？

?

食屎啦大陸仔

Kol100 你慢慢睇，反正我唔睇

收皮啦牆內內地狗

够啦。

Block

啱

🤠

🤡🤡

🥸🥸

寫得幾好

原來係on9仔
共產黨有黃

唔講政見
正常人都會睇

擺低個白色表情做乜

你肯認你係on9仔 原諒你
做政府 港鐵 美心 既前線都可以深黃啦

成班冇睇過豪哥演繹
你好慘

乜水 eminleo我就識

做你老母我睇都好辛苦 你咁撚on9

你下下人生攻擊真係好無用

#4 波台狗

人身呀 字都打唔啱
政協啲片咪啱你呢個知識水平嘅人囉

你係攻擊緊佢人生

你攻擊緊我嘅一生

又拎一分

算唔算秒咗佢。。。

佢知識水平低到。。。
語帶相關都唔識。。。

Blocked #4

傻閪

傻西拉極都係咁

你收撚皮啦

有冇人知出處係咩po

好撚尷尬

佢自己作㗎

我扮唔知 你要信我。

睇錯左做 Eminem

我不嬲信你

你柒啲

屌你老母 收嗲啦 大陸閪

你最柒

你會唔會咁樣嗌天崎

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？

你好煩

正評咗樓主

扑左你老母

多謝支持，不過eminleo都需要大家支持。

你覺得咁講開心啲咁隨便你。

鮮會燃

識用下個腦先玩連登

已經證實咗自己有輕度弱智

你用咗個腦=我未用腦

我屌你老母

你噏乜春呀

你唔止輕度

佢仲弱智過我

終於揾到個弱智過你既

屌

佢中度尾接近重度

秒左樓主

曼區潮文

重度有咩例子

好尷尬

方國珊

政協不了我prefer伍主席

佢係傻閪黎

我屌你老母臭閪，
洗唔洗咁撚惡啊，
我點知你哋冇post啊，
我都係出於對件事嘅關心啫，
我都係好撚擔心件事冇人知，
以為冇人理啫，
我咪問下，
點解冇人講囉，
我咁問唔係為咗咩優越感，只係我唔想咁重要嘅事冇人理，
但我見到冇人開有關於呢個話題嘅post，
我好撚7嬲
我嬲你地過咗咁耐都不聞不問
我咪等下有冇人開囉
過咗一個鐘架啦
係無啊
無人開啊，我屌你老母
我嬲你地到依一刻仲係無理過呢件事
一件咁嚴重嘅事無人理
我先開post屌7你地點解冇人講囉
啊叔我日撚日想你地生性
屌你老母無人開呢啲咁重要嘅post
抵唔抵屌啊
我屌你老母臭閪
真係谷鳩氣

好撚勁

真假難辨

過哂氣啦

你令我諗返果班話eminleo拍14天片有咩咩咩咩目的嘅陰謀論撚

結果

真係好撚柒

評心而論啲片都低質啦

仲用10年前口吻節奏拍片

吸引唔到睇落去囉